自由創作既日子仲可以捱到幾耐

無意中見到呢條片，好有感觸，香港🇭🇰變到唔似香港了
香港既自由創作路將來又會面臨幾多考驗

不能只有我一個睇到